熊仔頭又有新片啦！！！

好認同佢講嘅野
連登仔淨係顧住一味屌人
又有冇人真係行出街幫人？
香港人唔團結，鍾意互踩嘅文化越黎越勁
唔多唔小都有俾兩登影響
連登仔睇下條片講乜啦

利申：我話唔係打手都冇人信架啦，係啊係啊我係打手啊

邊個靜靜雞留底負皮

好悶啊2018年仲淨係拍埋d開頭急口令 最後懶共嗚既片

我2015年已經睇到悶啦收皮啦好嗎

留名睇連登仔屌

又呃VIEWS

不過講真 上論壇都係消遣下娛樂下
成日見到啲人喺度罵戰真係唔知為乜 講緊係互屌對方 唔係理性討論

淨係鬧人抵死同死屌爛屌啲人已經搞到冇曬癮啦

多左班剩係識執人口水尾既垃圾會員
成個Forum d post 都勁多呢d一式一樣咁回
討論時事Post--> 「連登仔又炒車」
討論倫理關係--> 「當連登Facebook呀」
開Post 問野--> 「Google 都唔識」
逢親同女有關--> 「全部都係雞」

呢班人以以為好了解高登/連登文化
結果變到討論區冇討論，永遠係度互罵
真係This forum is dying

本身追開熊仔頭 但呢條片真係唔知做乜尻
好撚悶 得呀bie屌人果part幾好睇

話曬一半成份係廣告黎 算係咁啦
但係冇之前嗰啲咁有共鳴
唯獨講討論區風氣差嗰度真係好中
真係希望可以開始改善下
而家咁樣變左唔係討論區啦

呀bie屌人嗰part有幾好睇呀 勁唔自然 少kam wo ching(不過要演得好 係幾考演技既)
btw最正一定係波波嗰part 爆呀 爆呀

個大波妹

好撚悶